下個月去東京轉機

諗住買10月頭機票係東京轉機返香港，但見到呢排日本係咁地震 會唔會到時連東京都收皮架

會 唔好去

留返係香港最安全舒服

船頭驚鬼船尾驚賊
返上床訓覺啦
發夢上宇宙都得